472852
6813
Tiki giao hàng nhanh thật, mới đặt hàng mà đã có liền.Sách giao đến tay mình thì được bao bọc cẩn thận, bọc trong thùng giấy. Truyện cổ tích 3D - Quạ uống nước này mua về cu nhà mình thích lắm, sách đẹp nên thu hút trẻ. Truyện khổ lớn, chất lượng giấy tốt, màu sắc đẹp, bìa dày... và đặc biệt là giá cả mềm (đã giảm giá rồi). Những đợt giảm giá này mình sẽ lựa mua những quyển sách hay, giá mềm từ những đợt giảm giá để dành cho trẻ sau này đọc. Cảm ơn tiki!
4
539964
2016-07-10 00:47:22
--------------------------
